RDJ走左之後會搵邊個做新iron man?

Johnny Depp應該carry到Tony stark依個角色
仲有邊個?

Johnny Depp年紀仲大過RDJ

搵人做新iron man就一定架喇
不過一定比唔上rdj
只求唔好太差

系列完結 等重啓咪算 遲d搵第個返黎你地又唔滿意

唔一定搵人做Iron Man
搵繼承者都可以架

繼承者未必都係叫Iron Man
但係能力差唔多

hulk batman spiderman 套套都搵新人代替架喇

Iron man同captain只能得一個

2個都完約 2個都mola

一早講左唔會再另外搵人續演RDJ呢個角色啦，至少唔會係我地呢代既事

唔好搵力架妹做Iron heart就咩都得

唔係我地呢代
姐係我地死左先有?

窩物先

可能到你七老八十囉
佢地知道rdj係呢代已經入晒骨
講左唔會搵其他人演tony starks
最多係有另一個角色繼承iron man

實不相瞞
係我

是撚但啦 唔好黑人就得

講就咁講啫 之前夠話復仇者聯盟3有幾十個英雄同時出場

pepper

以後Iron Man 淨係著住副甲出場
唔使出Tony Stark個樣
然後搵電腦模擬RDJ把聲配番音
咁樣有無得諗

想法幾好不過根本冇可能
大部分人都係想睇佢個囂張樣

Eric Kwok

是但一個黑人女人

搵黑妹做